王廣發出院，即隻愛滋病藥[[洛匹那韋利托那韋片]]係work

佢隻咩洛匹那韋利托那韋片

有冇師兄做藥劑講下香港有冇呢種藥存貨

推

香港同外國叫 kaletra

根本就係自己研發出黎既生化武器
第一時間已經知要用咩藥醫

唔明

係唔係關免疫系統事

好似肺炎係引免疫系統攻擊自身

咪傻啦
理論上85%既人都可以好番（出院），隻藥都唔知係咪真係work

#4
...
MPA Kaletra Ibavyr
早買早享受

其實個sample咁細唔可以作準

袁國勇都話得

勁，咩渠道有得買

看門口

即係冇事？咁我cut晒口罩d order

係，唔知邊日會中埋愛滋

又唔係prophylaxis
食黎把撚
中左招咪打去AbbVie 問

咪on9.你都要搵到隻藥

到時驚冇貨

呢樣都係

出院準備定身後事咋

條撚樣自己有愛滋 以為自己中肺炎

口罩都冇貨，你唔怪得我

兩樣一齊醫。屎忽撞棍

on9

Carousell有無人炒緊?

搵唔到

發現新大陸陸阿?
袁國勇一早就研究到話愛滋藥醫到沙士

其實係藥醫到定係自己抵抗力醫到

你老母就On9

已叫泰國旅行中既朋友買，佢地個邊應該好平

隻藥叫抵抗力唔好再被誤導，打自己個 肺

愛滋藥=強力殺菌劑？

Push

搵到影武者咋

首先, 隻病唔係菌

樓主係五毛

系，亲，我又有钱收了，操你妈哦

搞緊移民台灣

on9仔黎，唔洗理佢

無藥好確實地證實有效
lopinavir 同埋 ritonavir 曾經用過黎試醫sars同mers
當時覺得有小小用但並無好確實既證據
由於佢係抗愛滋藥
所以幾乎度度都有
而家就已經嘗試緊用佢睇下今次有無用

No antiviral treatment for coronavirus infection has been proven to be effective. In a historical control study, the combination of lopinavir and ritonavir among SARS-CoV patients was associated with substantial clinical benefit (fewer adverse clinical outcomes). Arabi and colleagues initiated a placebo-controlled trial of interferon beta-1b, lopinavir, and ritonavir among patients with MERS infection in Saudi Arabia. Preclinical evidence showed the potent efficacy of remdesivir (a broad-spectrum antiviral nucleotide prodrug) to treat MERS-CoV and SARS-CoV infections. As 2019-nCoV is an emerging virus, an effective treatment has not been developed for disease resulting from this virus. Since the combination of lopinavir and ritonavir was already available in the designated hospital, a randomised controlled trial has been initiated quickly to assess the efficacy and safety of combined use of lopinavir and ritonavir in patients hospitalised with 2019-nCoV infection.

袁國勇一早講左

買左十盒看門口

你老母就on9

2003有用黎醫sars

知唔知隻藥幾撚貴

錯晒

邊到買？

都係幾千銀姐下話

只係你天真，咁容易去排除呢個可能性

嘿嘿，好快就度度都冇

會唔會False negative，之後再播？

全部要處方

Work就唔會依家都冇得醫

袁國勇好耐之前已經講過用aids藥

認同，波台狗正on9臭化系

之後停左research
Sars 同wars又唔係exactly 一樣

知喇屌，講d有建設性d既野

可能仲work

沙士生還者出嚟講兩句

食完有冇咩後遺症

出院，入土？

都話條友係醫愛滋咯 梗係work

碌鳩好似摩打

屌 個名好難讀

on9支那翻譯

拿你奶左野再試下咪知羅

Check下港股 8225, 今日升到on9

依隻愛滋病藥唔係好多後遺症？ 以前聽過會對骨幹有影響

比我炒起左，sor

食幾日姐，又唔係叫你keep住食醫愛滋

拉
咩標題

是鳩但啦屌

我知，我只係想知咩原理，問下都屌

淨係識得話人錯又唔俾證明，又唔解釋
我都可以話你錯

你最醒

你岩，佢錯

大概係阻佢再分裂

同王廣發一齊開會既林鄭點解仲未有事

強力殺菌劑呢下真心柒

淋病毒蛾，傳翻你轉頭

你一早講解下我咪唔洗柒囉

講得出強力殺菌劑又點解得你明，知識架構差成幾個層次。

求其google篇論文塞住我呢D愚民既口咪得囉，反正都無人識

香港醫院用緊兩隻
一隻係kaletra
一隻係 beta interferon

Thx bro
係咪#42詳細講隻藥點運作？
Thx

仲有幾多存貨，夠唔夠一百萬人用，驚佢運番大陸。

係，好清楚

#42咪有羅

屌你老母臭閪 用下你個死閪腦喇on撚柒鳩

個pdf好清楚啦

咪係，正一屎忽閪

而家有另一問題
水痘出過一次就唔會再出 因有免疫力
武漢肺炎會唔會呢
假如會再中 留係武漢愈耐愈易死

十年內好難再中，我講既

佢真係出左院？？？

個名

係呀，岩岩同佢食完飯

首先隻藥同抵抗力無關係 佢只係殺病毒用
而武漢肺炎同sars一樣會透過肺部細胞上既ACE2進入到細胞入面，影響到個肺細胞，令到免疫系統誤以為肺細胞係外來物而攻擊佢。免疫反應會導致炎症。正常炎症係希望多d血到，帶多d白血細胞，積聚組織液，所以會紅會腫。過分免疫反應會導致肺水腫，會抖唔到氣，氣促，所以肺炎後期會抽肺水，亦要聞高壓氧，幫手呼吸。
所以暫時醫法係要平衡病毒數目同免疫反應。愛滋藥只係殺毒，個免疫仲係好勁，呢個時候要加上激素抑制免疫回到正常水平，等免疫力正常殺毒。

所以話，你邊句講得啱？
而且我講既唔一定啱晒 自己揾料啦

無抗體然後再嚟多次

你肯定佢真係好返?

拉

你一開始打止面果堆好過打錯曬一句完好好多
Anyway thx我會再睇料

止面=上面，錯字

好彩你問

其實我都唔識

理論上係得，不過有強負作用

唔係免疫力好就會自然好番咩

要中左愛滋先會好返

支共咪話死亡率咁低 可能唔止85%

食幾日姐

你睇下死亡人數同治癒人數先

幾日都可以好撚大鑊

有幾撚大獲呀

c hing 呢層唔清楚。瑪嘉烈同衛生署都有 for HiV 病人

beta interferon HA 都有 本身俾多樣硬發症既人 存貨就可能唔多

真心貴，泰國都要差唔多兩千120粒

愛滋雞售價上升

專登惹愛滋再醫wars

為何治療艾滋病的藥物會對新型冠狀病毒肺炎“有一定的效果”？

張洪濤對時代周報記者解釋說，新型冠狀病毒與HIV一樣，都屬於RNA病毒，而RNA是核酸鏈，需要有蛋白外殼才能生存，生成蛋白外殼需要利用宿主細胞，進行翻譯機制製造蛋白外殼，如此病毒 才能組裝出自己的結構。

擔心一系列學術專有名詞的理解門檻太高，張洪濤又特意舉例說：這相當於搭積木，積木廠商在生產同一個部件時，為了追求高效，通常是生產出一大整塊積木，然後用 鍘刀將積木切成小塊，不同的小塊組裝在一起，就可以拼成一個玩具了。 冠狀病毒也一樣，為了追求高效，批量生產蛋白，再根據氨基酸序列來切蛋白，切蛋白的鍘刀就是蛋白酶，“而洛匹那韋、利托那韋則是蛋白酶抑製劑，相當於把鍘刀卡 住，讓鍘刀切不下來，這樣病毒就沒有合適的蛋白去組裝蛋白外殼了，病毒也就無法生存了”。

張洪濤強調，HIV的蛋白酶和冠狀病毒的蛋白酶有一個地方很類似，所以兩者的抑製劑是共用的，但是洛匹那韋、利托那韋本身不是為冠狀病毒所設計的，所以效果不是特別 理想，“但可以湊合用，延緩了病毒感染的過程。”張洪濤同時解釋說，千萬不要小看這個“延緩”：病毒進入人體後，雙方是一個交戰的過程，如果敵人強一分，人體 可能就輸掉了，但如果敵人弱一點的話，也許人體就控制住了。

真係有愛滋基因

Uncanny similarity of unique inserts in the 2019-nCoV spike protein to HIV-1 gp120 and Gag

睇嚟機會唔細

條友其實自己一直都醫緊愛滋下話？